上足每一堂，溫足晒書，點知爛左grade

又一科肥左

特登出難d

慘慘
咩科？
老師係殺手？

我係今年yr1FM

咁都好D，要補都有時間補